「見到100毛D和理非留言，所以寫左D野」致一群形容衝擊立法會為「暴徒」的和理非

致一群形容衝擊立法會為「暴徒」的和理非：

他們不是暴徒！

多事之秋的六月，我們見識了政府是如斯不堪和莫視民意；六九一百萬人上街，政府選擇將《修訂逃犯條例》直上立法會進行二讀；六一二民眾以三罷及圍堵立法會，結果呢？警方有如「殺紅了眼」地，施放不對等的武力驅散手無寸鐵的示威者；六一六，再一次的民意集結，這次是二百萬人，而政府才凜於民意，心不甘情不願地宣佈暫停條例工作。

但四大訴求呢？沒有任何高官要引咎下台，所謂的問責制呢？

政府自六一二以後的無動於衷，換來什麼？三條人命，三位為義殤死的烈士。當天在金鐘和粉嶺的人群裏，一片沉痛和哀嚎。

結果在七一，有人以憤怒去奠祭義士，無可厚非。

和理非們，有沒想過：

你們是否站在極其樂觀的理想主義，認為出一次街，利用人多優勢，喊喊口號和以汗水踏遍整條英皇道多次，就可以令政府屈服？

六九遊行，政府無視。六一六之後，政府宣佈暫停條例工作。但這前提是什麼？是有勇武在六一二突擊立法會，然後警方不道德地清場，才出現六一六的遊行數字。

如果六九遊行成事，就不會發生六一二，更加不會有人以死明志，令事情變得複雜。面對自大、自私和虛偽的政府，理想的方式已經不是唯一而又可取的，縱使更多的市民，三百四百萬人「踩爆」條英皇道，對林鄭而言，可以不理。因為「它」只向選委和低頭，而不是向廣大的香港人服務。

再者，和理非們，指責勇武眾為何要行使武力，但勇武眾有否漫罵和理非群過於理想，不支持他們？

沒有，甚至他們知道每個人有各個不同的考慮，所以路同則聚，路不同也透過討論區瘋狂呼籲，去民陣的遊行，各有各做。

如果，各和理非因為要顧全聲譽和觀感，那些無謂的原因而否定勇武做的一切。和理非們，其實可以試一試；一邊遊行，一邊唱beyond的名曲；由七一抗政府遊行，變成「beyond七一遊行既巡迴英皇道演唱會」。政府因為如此而完全回應四大訴求，我相信不單只可以顧慮社會和國際的觀感，更加可以申請健力士世界大全，但遺憾地，這是不可能！

最後，如果這份義憤可以取代年青人心裏的悲哀和絕望，那為何不可呢？

七一前，有三位烈士不幸地因不義政府而犧牲，如果七一無發生衝入立法會，在悲哀的情緒瀰漫之下，他朝一日，您的子女，兄弟、朋友和同學，因此萌生成輕生的念頭，您會甚麼想？

勇武現在做的，是告訴一群心感絕望的年青人：絕望可以，自殺不可。聚起來，用行動告訴政府，他們不滿了。

共產黨「聖人」毛澤東:「革命不是請客食飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，『文質彬彬』，那樣『溫良恭儉讓』」，革命如是，社會運動也如是。

和理非們，你可以質疑勇武的行動，但希望不要指責他們是暴徒，他們不是！他們跟您們做的方式，可能是南轅北轍，但大家目的是相同。

不分化，不篤灰，不割席

暴邊到暴

屌，佢地認為爆塊玻璃就係暴動架La

其實琴日前線衝立會前係經過十分理性有質素o既討論

屌
叫佢地理解下成件事先啦

支持同尊重前線

但同時係到諗

政府而家擺明無恥
口講尊重 實際唔理和理非
再譴責衝擊同佔領 亦唔理

唔通真係要起義

可能真係要起義La，但係要和理非都要感到絕望先有機

七一過後，人心開始散La，要聚都難

佢哋有咁嘅感受唔緊要，等多啲文宣嘢出黎之後會好啲。每人可承受程度都唔同，好多人未覺醒，唔緊要嫁，咪等埋佢哋囉，尋日嘅事預咗唔會有掌聲，所以有呢啲說話唔需要放上心，將焦點放返係目標到

有無人入去幫幫手 睇到頭都爆

頭果個 同 尾果個都係果d 隱性藍絲，扮中立，搵位入既人，大家要用返中立既態度去同佢地講，軟硬兼施。